### Модели, миграция для accounts, players ###

* Запланировано 6ч, потрачено 4ч
* Вопросы
	- все ли поля обязательны для заполнения при регистрации аккаунтов
	- все ли поля обязательны для заполнения при регистрации игроков
	- будет ли нужна авторизация игрока по логин\пароль
	- может ли кол-во монет быть дробным
	- может ли кол-во монет стать отрицательным 
	- может ли кол-во очков быть дробным
	- может ли кол-во очков стать отрицательным 
